# GitHubApi

Mini Projeto 2 - Disciplina Desenvolvimento de Dispositivos Móveis - Aplicativo criado no React Native para consumir a API do GitHub. Onde o usuário pode buscar um repositório pelo nome do owner e o nome do repositório, e adicionálo em uma lista.